泛民害死人，要人去港島外國人想救香港人，但泛民想害死香港人。

陳雲：泛民害死人，要人去港島。外國善人收到可靠情報，明日香港會變成衙差統治，但疑是泛民的人依然號召義民去港島被圍捕。
泛民的人出來也許沒事（如果真的夠一百萬人出來反共而不是慶祝國慶），義民出去就會被打被殺被姦，之後泛民去美國領功。
外國人想救香港人，但香港人害死自己人。

證據：

留名等睇泛民左膠入黎話我係五毛

你個死5毛

先港島好正常

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

瀧sir

支持六區遊行，泛民有人阻止你六區集會咩

陳雲呢個廢老比和理非更無用，和理非差極都會開下雨遮 跪地擋子彈 背脊頂防暴。
廢老陳雲淨係做冷氣軍師，連儂牆 唱歌 人鏈 口號 天琦 繼平 攬炒巴 樣樣都屌，講錯野7左又唔認，做有一班智障熱狗follower

收皮啦垃圾

屌泛民，學民仲多過建制港共既熱青城
blocked forever

hi分化5毛

拉
不推文

警犬弱智狗
咁早起
睇嚟你班狗都好緊張

#241151

陳雲就係社運寄生蟲，只會鳩噏一啲無凌兩可，可以隨意解讀既話。不斷見風駛舵spin 立場，買兩邊。呃低能信徒課金。理論巨人，行動侏儒。完全無貢獻只係乘著件事吸錢。

垃圾信徒陳雲根買兩邊啲咁低能既風水佬手段都睇唔出。吹中就老師又中，唔中就扮睇唔到。

以上呢啲話iq 90以上就明，但陳雲信徒應該90都無

嗱，係人係鬼自己睇清楚

其實來來去去都係嗰2，3條熱狗po,根本冇人理

又分化？！